湖北省政府宣布全面追查所有發燒、曾經買過退燒或止咳藥人士！

車厘龜呢

捉去火化

實捉到你

全民監控大派用場

點追查

退燒藥黑市

買藥實名制

支那pay真係好先進架

支那寶

微信、支付寶、海康威視CCTV

要全部入集中營

用行動支付用得你咁開心 買左咩都比人知

直接追殺

杭州直頭唔俾人買退燒藥

Jed